又話唔放煙花 大廈頂噴出嚟嗰啲係咩嚟

成個fing噹噹渣過太空館鐳射革命

係黑警死全家嘅訊號

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

好on9